20 款東京奧運海報面世 荒木飛呂彥、蜷川實花等多位藝術家操刀創作

第一張咁似浦澤直樹嘅？

直頭係

中國福娃 jpg

荒木

荒木超正

荒木世界第一

有部分海報唔識欣賞
同時令我覺得文宣手足真係世界級

荒木型到

dio